訓咗冇睇 條港豬金毛飛 冇工返手停口停變腐屍未？

聽講中三就唔讀書 未來既人生唯一意義就係返工個位？